番學番得好唔開心

依加番學個科2成仔8成女 你地可能會話多女正啊
但番到學校成班小圈子 成班女人係後面講是非 搞到自己連同同班同學開話題都唔敢
自問幾好人緣 但無奈唔想埋女人堆 想問下有冇方法改變現狀

埋男仔堆？

中學？ 埋男仔堆之後 你會發現一個新天地

high dip
一開始埋過 跟住有種心態係既然個科咁多女 點解仲要埋男仔堆
btw中學男校

中學成堆仔 唔通依加又成堆仔咩

咩科先？
認真，有得讀多女嘅科就好好珍惜啦
咪撚理多是非小圈子個d野
識返個女朋友好緊要 讀書個時識唔到出黎做野更加難

唔講咩科啦 驚自爆
女朋友依d就隨緣啦 都唔係話特別想要